隻狗有狗瘟有無巴絲有好醫生介紹？

隻狗五個月大 未打第三支針
有無巴絲隻狗都有同樣經歷又醫返好

幾年前我隻狗係麥花臣醫返好腸炎同狗瘟，住院一個星期，不過係早發現，呢家日日嘈嘈幣要去街

我嗰隻狗因為病篤上咗腦 所以搞到佢而家手腳都抽搐⋯
你嗰隻狗嗰陣時幾大歲？

4個月大

個陣你發現你隻狗有狗瘟 係咪仲未病發？